香港邊度有無平靚jeng donut

香港donut 都好似偏貴

好多味，平 不過食落就普通

好似就無其他連鎖店

又一城taste 個bakery

價錢

上石籬邨商場 得一間麵包舖

啱啱第一次食jc發現啲三文治咖啡其實都可以慳翻，無咩特別
但個donut真心正
嗌咗tiramissu

半打 88

堂食唔多人order donuts
但真係勁多外賣幾盒幾盒買走

佢唔係專賣donut 你專登去可能會失望
十幾蚊大大個 唔太記得

J co食過 真係有D失望
我都想知邊度有好味donut

任何bakery 我都好鐘意

香港donut 應該世界最難食

總結 香港無平靚jeng donut

mister donut

邊度
咩價位

鬼有

好似執左好耐

食沙翁好過啦

無其他口味
不過都好jeng

香港邊有

DK 3蚊大大個

香港喎ching....

Mister donut

好想食